對準政權，而家變左剩係仇警狗，狗只係工具！

記住，對準政權